點解中共咁想洗新疆維吾爾族人既腦

因為反送中留意多左歷史同時事，但小弟不材係網上搵左幾日資料淨係搵到多數既報章都集中講再教育營同入左去發生既事。
至於 點解中共咁驚新疆啲人同驚咩，佢地又做左咩比中共安插該地區經常發生暴亂，新疆人又爭取啲咩似乎一無所獲，所以求懶人包
最後希望覆既巴絲善用不推文功能回覆，感謝